剛剛搵到個講電影既YouTube channel 幾正

搵到個YouTube channel live講下戲既
聽左一集講雷洛傳又幾撚頂癮

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

屌，呢兩條友又幾好笑

Push

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

雖然覺得你係打手，揀一集你覺得最好嘅黎聽下